有勇氣自殺點解冇勇氣面對問題

唔係所有問題都可以用努力解決
你要逼自己生存 面對問題
你就要不斷製造希望比自己
然後不斷失望絕望

抑鬱者都有自尊
比人睇唔起佢既傷痛，問題
係佢最唔樂見既事

祝大家開開心心 快快樂樂

.°(ಗдಗ。)°.

內容係好
但topic好易刺激到佢地

自殺只要一瞬，面對就要一世
一時之間諗唔開都好正常

if teardrops could be bottled

當你知道死唔係一種解脫

係唔會自殺咁蠢了

自殺死的人要不停重覆自殺

痛楚一直loop到原本真死果日

無投胎

你識閪

不是有理由生存
只是沒有理由死亡

有勇氣生存點解冇勇氣自殺

假設你玩隻遊戲，然後你發覺好似全世界的人同規則都好似屈緊你機。再加上你能夠預見的只有悲劇結局。
咁請問你仲可以玩多久才放棄？

自殺=冇哂問題
面對問題=之後會再多d 問題